試著說：支蝗，不要說：中國人

支那人/支蝗都得

無限正皮

報告習總，有人侮辱中國人

（Show block user - )